有冇人都係話題終結者?

仆街頭先食緊嘢有一男一女講緊野 我無啦啦插左句野想搭下嗲 跟住佢地靜晒
我做錯左啲咩???

附送一張黑超雞排飯

留個名睇有人讚樓主靚仔

2/10